-老救撚入-想知道救生員未出張證做唔做得

考曬D章仲差張證未攞到可唔可以做？
會唔會犯法

做熟人私池怕咩

唔得

你未讀完醫科可唔可以話自己係執業醫生?

你個比喻
佢出曬成績知道合格 係未出證

樓主有閱讀障礙

考哂出哂成績話你pass左好似都可以
考哂未出成績就一定唔得
利伸未試過

私人同政府池開工前都要你show logbook/證

識人另計

做左4年覆一覆你
只要你去問個拯溺會攞翻本藍簿
就做得 當然上面要簽曬名就得

咪理上面有件on9仔話乜鳩
無證唔做得醫生
一睇就知傻鳩